達哥睇唔睇波架?仲打FIFA?

一路睇世盃,打FIFA世盃?